好擔心聽日你地班爆陡扔雜物落東鐵路軌

東鐵線咁長，之間又咁多天橋
冇警甴看守，你地又搞搞震
你地班爆陡係d天橋扔嘢一陣火車要停洗

一陣我翻唔到工要比人抄

真係高危

空既紙皮盒都可以令港女岀軌
一陣港男又要花好長時間去氹翻佢

我七點要翻工！

支持警甴鹽正汁發

一隻狗仔係路軌都停駛半粒鐘
如果十幾公里路每段都有人扔紙皮箱落去
我諗聽日實翻唔到工

呢個又危險左D